
                      Es una película interesante y diferente de otras del género. Sin embargo creo que le faltan cosas como algo más de de trama argumental y menos mezcla de tiempos. Tampoco comprendí el final. En algunos momentos se hace lenta. Creo que sólo es recomendable para los aficionados a la ciencia ficción.
        
            